{
  "channel_id": "UCGjwQ7W7aXJiRpwQSeyf8jQ",
  "retrieved_on": "2021-12-05 03:47:36.348821",
  "channel": {
    "kind": "youtube#channel",
    "etag": "_wK4Iv83uOr9czKmGOqdd5TSG7c",
    "id": "UCGjwQ7W7aXJiRpwQSeyf8jQ",
    "snippet": {
      "title": "Thomas Thiemeyer - Autor",
      "description": "Auf diesem Kanal berichte ich \u00fcber meine T\u00e4tigkeit als Autor und Schriftsteller. Es gibt Informationen zu aktuellen und \u00e4lteren Romanen, Neuerscheinungen, sowie Werkstattberichte und Making-ofs. Viel Vergn\u00fcgen.",
      "publishedAt": "2006-10-07T10:58:55Z",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://yt3.ggpht.com/MunWBQSTu4C2bJPqiY1Gvp4U11P5hw54eAaH6wuNIhKvH4TlHom-x5PQpNxyQhA6b0kTSiM2=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "width": 88,
          "height": 88
        },
        "medium": {
          "url": "https://yt3.ggpht.com/MunWBQSTu4C2bJPqiY1Gvp4U11P5hw54eAaH6wuNIhKvH4TlHom-x5PQpNxyQhA6b0kTSiM2=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "width": 240,
          "height": 240
        },
        "high": {
          "url": "https://yt3.ggpht.com/MunWBQSTu4C2bJPqiY1Gvp4U11P5hw54eAaH6wuNIhKvH4TlHom-x5PQpNxyQhA6b0kTSiM2=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "width": 800,
          "height": 800
        }
      },
      "localized": {
        "title": "Thomas Thiemeyer - Autor",
        "description": "Auf diesem Kanal berichte ich \u00fcber meine T\u00e4tigkeit als Autor und Schriftsteller. Es gibt Informationen zu aktuellen und \u00e4lteren Romanen, Neuerscheinungen, sowie Werkstattberichte und Making-ofs. Viel Vergn\u00fcgen."
      },
      "country": "DE"
    },
    "contentDetails": {
      "relatedPlaylists": {
        "likes": "",
        "uploads": "UUGjwQ7W7aXJiRpwQSeyf8jQ"
      }
    },
    "statistics": {
      "viewCount": "55847",
      "subscriberCount": "1730",
      "hiddenSubscriberCount": false,
      "videoCount": "41"
    },
    "brandingSettings": {
      "channel": {
        "title": "Thomas Thiemeyer - Autor",
        "description": "Auf diesem Kanal berichte ich \u00fcber meine T\u00e4tigkeit als Autor und Schriftsteller. Es gibt Informationen zu aktuellen und \u00e4lteren Romanen, Neuerscheinungen, sowie Werkstattberichte und Making-ofs. Viel Vergn\u00fcgen.",
        "keywords": "\"Thomas Thiemeyer\" Schriftsteller Autor Illustrator \"Loewe Verlag\" Droemer/Knaur",
        "unsubscribedTrailer": "8J6BiQG-2Zw",
        "country": "DE"
      },
      "image": {
        "bannerExternalUrl": "https://yt3.ggpht.com/Hz8mjTq6g5uy9PPPER3R9Y1V6_pIdOQ9wuhKSgVWMd2PGx7QjrHkOhh_8MrxpiihZYb8JpyS"
      }
    }
  }
}