{
  "channel_id": "UCCueniswr-_Lru-kCXp4OLg",
  "as_of": "2021-12-05 03:47:34.793917",
  "channel": {
    "kind": "youtube#channel",
    "etag": "POJ-e85Y_lw_qB9Ugdut3v7lG6s",
    "id": "UCCueniswr-_Lru-kCXp4OLg",
    "snippet": {
      "title": "Mauvaises Ondes Tilos",
      "description": "\"Mauvaises Ondes\" l'\u00e9mission en fran\u00e7ais, passe tous les 15 jours, le samedi de 16h30 \u00e0 17h30 sur Tilos R\u00e1di\u00f3 (90,3 FM sur Budapest en Hongrie, ou sur https://tilos.hu).\nVous pouvez nous suivre \u00e9galement sur Facebook (\"Mauvaises ondes - Tilos en fran\u00e7ais\") ou Twitter (@MauvaisesOndes).",
      "publishedAt": "2019-07-13T06:28:28Z",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSxO6F---e84SKH-PKXT1dmGJmnH1rfAwaWykmb=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "width": 88,
          "height": 88
        },
        "medium": {
          "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSxO6F---e84SKH-PKXT1dmGJmnH1rfAwaWykmb=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "width": 240,
          "height": 240
        },
        "high": {
          "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSxO6F---e84SKH-PKXT1dmGJmnH1rfAwaWykmb=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "width": 800,
          "height": 800
        }
      },
      "localized": {
        "title": "Mauvaises Ondes Tilos",
        "description": "\"Mauvaises Ondes\" l'\u00e9mission en fran\u00e7ais, passe tous les 15 jours, le samedi de 16h30 \u00e0 17h30 sur Tilos R\u00e1di\u00f3 (90,3 FM sur Budapest en Hongrie, ou sur https://tilos.hu).\nVous pouvez nous suivre \u00e9galement sur Facebook (\"Mauvaises ondes - Tilos en fran\u00e7ais\") ou Twitter (@MauvaisesOndes)."
      },
      "country": "HU"
    },
    "contentDetails": {
      "relatedPlaylists": {
        "likes": "",
        "uploads": "UUCueniswr-_Lru-kCXp4OLg"
      }
    },
    "statistics": {
      "viewCount": "1912",
      "subscriberCount": "31",
      "hiddenSubscriberCount": false,
      "videoCount": "44"
    },
    "brandingSettings": {
      "channel": {
        "title": "Mauvaises Ondes Tilos",
        "description": "\"Mauvaises Ondes\" l'\u00e9mission en fran\u00e7ais, passe tous les 15 jours, le samedi de 16h30 \u00e0 17h30 sur Tilos R\u00e1di\u00f3 (90,3 FM sur Budapest en Hongrie, ou sur https://tilos.hu).\nVous pouvez nous suivre \u00e9galement sur Facebook (\"Mauvaises ondes - Tilos en fran\u00e7ais\") ou Twitter (@MauvaisesOndes).",
        "keywords": "Mauvaises Ondes Tilos Radio \u00e9missions Espace Cosmos spatial chroniques r\u00e1di\u00f3",
        "moderateComments": true,
        "unsubscribedTrailer": "EfFqfFkIWZ8",
        "country": "HU"
      },
      "image": {
        "bannerExternalUrl": "https://yt3.ggpht.com/dIouGkW95jgojahoTIwSVeYQq911oCXUOnaTdvEGeWO-XKy6PkU1a2vz8F5aeJYBicF4ASKH3fE"
      }
    }
  }
}
