{
  "channel_id": "UCW3--jh4FUnSxw-gofzKnqg",
  "as_of": "2021-12-05 03:47:35.288818",
  "channel": {
    "kind": "youtube#channel",
    "etag": "Fqw0HNsL6A00-vCKt1ux8E1mWtw",
    "id": "UCW3--jh4FUnSxw-gofzKnqg",
    "snippet": {
      "title": "Passe-moi les jumelles",
      "description": "Contre la tyrannie du quotidien, bien loin de l\u2019agitation effr\u00e9n\u00e9e de la Toile, Paju se contente de  prendre l\u2019air du temps. Et quel luxe ! Se recentrer sur l\u2019essentiel, privil\u00e9gier la rencontre, prendre le pouls de la nature et du silence, pour renouer avec les d\u00e9lices de la lenteur ! Comme une sorte d'antidote \u00e0 la fr\u00e9n\u00e9sie du monde moderne...\nPasse-moi les jumelles est une \u00e9mission de la Radio T\u00e9l\u00e9vision Suisse.",
      "customUrl": "passemoilesjumelles",
      "publishedAt": "2016-04-28T13:34:39Z",
      "thumbnails": {
        "default": {
          "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR_4Ev2AW-gqru9RANFrN6N24VzlcxcXV2tHo3Y=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "width": 88,
          "height": 88
        },
        "medium": {
          "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR_4Ev2AW-gqru9RANFrN6N24VzlcxcXV2tHo3Y=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "width": 240,
          "height": 240
        },
        "high": {
          "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR_4Ev2AW-gqru9RANFrN6N24VzlcxcXV2tHo3Y=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
          "width": 800,
          "height": 800
        }
      },
      "localized": {
        "title": "Passe-moi les jumelles",
        "description": "Contre la tyrannie du quotidien, bien loin de l\u2019agitation effr\u00e9n\u00e9e de la Toile, Paju se contente de  prendre l\u2019air du temps. Et quel luxe ! Se recentrer sur l\u2019essentiel, privil\u00e9gier la rencontre, prendre le pouls de la nature et du silence, pour renouer avec les d\u00e9lices de la lenteur ! Comme une sorte d'antidote \u00e0 la fr\u00e9n\u00e9sie du monde moderne...\nPasse-moi les jumelles est une \u00e9mission de la Radio T\u00e9l\u00e9vision Suisse."
      },
      "country": "CH"
    },
    "contentDetails": {
      "relatedPlaylists": {
        "likes": "",
        "uploads": "UUW3--jh4FUnSxw-gofzKnqg"
      }
    },
    "statistics": {
      "viewCount": "33308460",
      "subscriberCount": "206000",
      "hiddenSubscriberCount": false,
      "videoCount": "277"
    },
    "brandingSettings": {
      "channel": {
        "title": "Passe-moi les jumelles",
        "description": "Contre la tyrannie du quotidien, bien loin de l\u2019agitation effr\u00e9n\u00e9e de la Toile, Paju se contente de  prendre l\u2019air du temps. Et quel luxe ! Se recentrer sur l\u2019essentiel, privil\u00e9gier la rencontre, prendre le pouls de la nature et du silence, pour renouer avec les d\u00e9lices de la lenteur ! Comme une sorte d'antidote \u00e0 la fr\u00e9n\u00e9sie du monde moderne...\nPasse-moi les jumelles est une \u00e9mission de la Radio T\u00e9l\u00e9vision Suisse.",
        "keywords": "\"Passe-moi les jumelles\" PAJU Passemoilesjumelles",
        "unsubscribedTrailer": "68LzmMjdL_8",
        "country": "CH"
      },
      "image": {
        "bannerExternalUrl": "https://yt3.ggpht.com/XM0zAGjmmw5coZs6tXQ6NurWwWHQdHBHAsI1g0XEOzewrMt9MMMCFfYXKz1VTq4r9dahYszd"
      }
    }
  }
}
